九二二坤哥jw慶國慶

同cctvb show一樣
有冇興趣一同去探下佢地班
最愛國愛港的連登仔
我地緊係支持慶祝回歸活動啦

9月22 再去葵青區？

全力支持922坤哥jw慶國慶

有冇有興趣接放工

兩嚿垃圾拆墮到要接依啲show

坤哥有好過咩